727 係咪唔好著黑衫去元朗觀光購物？

廢事俾警察屈我地非法集會？

著咩衫都要開post問 你幾多歲？

觀光好啦，唔使購物消費

係自由！

著白衫，敵我難分